自從任天堂online收費，Splatoon每周銷量一直降

係咪正常現象？
日本上周賣一萬份，今周得返八千七？

冇買online 係咪變廢gmae?

上網打先係精髓...